有冇人知Trump幾點開記招講中国？

今晚唔瞓都要睇

好似兩點？

隔離有集中post

連登受大量五毛入侵

土木巴係咪想第一時間開post